explication des exercices
insérer exercices pour chaque épisode de la saison 2
illustrer la section sur les virtualenvs avec des
captures d'écran

Explications sur `globals()` et `locals()`

Software is made of:

* sequence
* selection
* iteration

(segue into turing machines)
